大家出左就要留守，唔好去趕咩尾班車

依家公園都算多人，但如果一散就會好危險，所以大家請左嚟就麻煩喺度過晚夜啦！

聽講纜車站附近會捉到烈空座